李顯龍：中國仍無法取代美國東南亞角色

【李顯龍：中國仍無法取代美國東南亞角色】

新加坡總理 #李顯龍 （圖）認為，雖然中國軍事力量不斷增強，但該國在可預見的未來，還無法取代美國目前在東南亞扮演的安全方面的角色。

李顯龍在美國《#外交事務》雜誌發表社論指出，掣肘中國的敏感因素，包括中國與區內幾個國家在南中國海有海事和領土糾紛，因此相關國家將永遠把中國海軍的出現，視為中方嘗試促進利益的舉措。
-------------------------------------
link:

管好自己個老婆先啦屌

李生你老婆唔係咁講嗰喎

Monkey country再加入收割？